點解香港人迷信，樓市資產只升不跌？

兒登仔準備教人資產增值

同你講啦，就算中共亡黨都唔會影響樓價，就算大跌最後都會升翻

我有個fd就係信咗連登，早半年賣咗層樓走去租樓住....

世界有乜資產可以只升不跌？

跌左囉柒頭

同1985年日本簽咗廣場協議仲迷信樓市資產只升不跌嘅傻仔一樣

前幾年又係好多人信酒店，鋪，寫字樓，工廠，都可以升，，到今日仆街了

RIP

因為近十年都係大升小跌. 跌少少即刻又升返..

14億人熱錢日日流入香港，跌你老母咩，依加係一個國家供一個地區，用日本嚟比，東京啲樓咪一樣貴到仆街

你個數據係邊到黎？

有冇諗過其實層樓無升，係你啲銀紙印到貶值

香港人不是迷信，而是樓價會長期明顯下跌的機會率太低，沒理由為極低機會率的事放棄機會。

而且信和不信其實都是迷信，認定樓價一定會大跌的肯定是無建設性的迷信。

點可以唔信？

如果周期長到30年
又有邊講敢喺30年嘅中間入面估跌

信都要有理由支持，就算香港樓價會跌到很明顯，也不會插水，香港點都有剩餘價值，到真係跌到好低的時候都已經唔知過左幾多年，中間始終都是要住的

現在比十前經濟同政治環境更複雜，有人移民，有人走資，有人反政府，有武肺

因為連續升左廿年
不過好難講 我諗之前無人聽過油價跌到去負數

我就覺得香港人點解可以咁勇

唔係迷信
只要你好似我咁，
收入50k，揸住幾百萬等樓價跌
最慘係！身邊識啲朋友情況都同我差唔多，你就會明點解樓市唔跌

勁

唔係迷信 而係事實
你覺得樓會跌就係迷信啦 過去幾十年都係升

有咩資產不停升，仲唔係迷信？

我信佢跌呀 但係賣左住撚呀?
賣左都唔夠去2線國家退休

事實好多地方既樓都係升左幾十年 係事實呀

你信啲無出現過既野先係迷信 咪眾人皆醉我獨醒啦on9仔

日本跌左十幾年wor

你賣左有五百萬，你去台灣唔夠？

香港呢？ 大陸呢？ 其他東南亞呢？ 你唔講？ 盲左？ 睬你都廢事 繼續自己打飛機

東南亞無跌？大陸內陸咪跌囉

你岩岩上左車。？

係呀 你咪永遠覺得所有人都係岩岩上車囉

連登仔: 咩年代?2020 件仲有人迷信

咁你點信資產永遠上升

會跌呀，不過跌完都貴過未升之前咁解者

好搞笑 當年八萬五 中產上街就冇事

有500個我走左啦屌 我1家4口
賣埋得3，4百個 差小小

夠啦，冇人要你住台中

台中都唔住 住台南咩
台中已經係最低標

自住驚閪

有人去台南，你自己想過咩生活

無見過又唔等於唔會出現既

香港有良好交通同完善生活機能，台南買乜都遠，出街九成要揸車

教育體系又衰，年年改年年畀人屌，做跳牌出國都難，點帶小朋友住呀

自己想過鄉下生活又要犧牲小朋友未來？

點解鄉下生活就係放棄佢地未來？如果小朋友開心過係大城市，究竟算唔算放棄左佢地未來？

唔好再用香港思維去台灣，人地台南都有好學校

希望你為人父母嗰陣都講得出呢句啦

我就係講呢句比你聽，唔好成日話為小朋友，其實用自己思維模式套去新一代